（突發）Trump放生中興！

堅定流

中國肯跪低先講

最終贏家

自己上trump個twitter睇啦

Working together
可唔可以最後result in failure?

中國已成最大贏家

爆埋華為出黎就放過你
A way to get back into business

trump 個twist講堅定講下就算

佢出tweet時機成日都好微妙

trump 係做生意. 只要有錢, 有著數..........乜都有得傾.

美國打中國? 算把啦.

連登仔：侵帝

咁就放生

我對贏國充滿信心

聽住先啦

侵侵係咁姐，難保下一個係咁，
再有下一次咁點，或者下次到華為咁點？

利好

愛侵力集體炒車

之前夠話President Xi and I will always be friends

你估放生佢地，支那無代價咩

轉做污點證人?

賠返幾百億當收返保護費

簽左不平等條約咪放生lo

huawei

唔知有咩暗 deal 呢

人地暗啞底交易左你鬼知咩

連登仔期望 trump 搞死支那,
又炒多次車,

trump 係生意佬, 收夠錢乜都做..

唔係話指證華為換交生咩之前

應該係比Qualcomm, Intel公司高層遊説放條死路比ZTE，一方面要ZTE，華為比天價罰款，一方面出口晶片比中國的話就要有出口税，到時ZTE迫住做之前d單，越做越死～

淨係一條tweet都已經可以話人炒車
乜柒都話炒車，不如你退出討論區啦

聽日升幾多點

應該罰唔少錢

又用生意佬嚟屈咩都睇錢
係人都貪錢
但班Liberals一定仲貪，仲貪得多多聲

睇下咩deal先講炒車喇
唔通個條件係叫ZTE告發埋華為又炒咩

係都唔奇
始於侵係商人

侵侵同金仔撚黎撚去，最撚到既就係連登仔

唔講人炒車點顯得自己睇得通透
但係你叫佢事前分享下佢d 睇法？不了，怕炒車
呢d 人搞到成個討論區冇晒營養

華為唔係國企
如果中興翻生
砌低華為 唔係一樣炒車?

中國都已經開始肯打開對肶俾美國自由抽插。
齊齊入美國有話事權的中國放埋最後一場璀璨的煙花

如果講到起底 要保持兩秒距離 都算
論政都要下下講炒車
咁要個討論區嚟把撚

睇定d先啦。

死肥浸

又贏

話trump係商人真係on9 , 擺明佢就係個d愛國膠

做淡有報應

如果一陣個條件辣到仆街，班撚人又會消失哂
如果華為都真係拉埋落水，唔知會唔會又贏

屌聽日2382仲唔升？

連登仔期望 英國鴉片戰爭 搞死支那,
又炒多次車,

英國人 係生意佬, 簽南京條約收夠錢乜都做..

放生中興咁啲制裁條款有乜用

負皮俾侵侵

八國聯軍不佔領你，但每年要你賠款，咪仲醒

原來侵唔係商人

你估翻生又真係完全翻生咩
一定係吊下鹽水架喇

講咗年半仲講所有野都係睇錢
仲未相信係意識形態之戰
啱啱上任嗰時就仲可以呃下人啫
現在成個班子都係當中國係敵人
郁啲就話Trump睇錢就得，唔好當人白痴喇

打ZTE係要封死佢5G發展，畀中國食到5G市場會影響全世界既網絡安全
Trump成個班子咁敵視中國你估真係畀佢翻生咩

罰款及不準自行發展晶片
已經夠佢死

LM

之前都話等睇侵侵放生蝗國 btw, 侵粉又贏

President Xi
習總統？

條友成日變嚟變去，依家得條tweet 唔會知最後點

幾時開番個車禍台俾班5毛，分分秒秒都話連登仔炒車，就算炒車都唔關你班支那狗事啦，番支那打飛機啦，冚家剷

佢地唔明架啦
一鬆一緊，但越鬆就越緊
連tillerson呢啲都換走埋，成個陣勢都好明顯啦

後面果個條件無可能亦唔到美國管
另外 依家放生其實好濕滯
中國已經經歷左今次禁令
依家放生等同比時間佢去研發
等佢下次再中招唔洗咁麻煩

叫中興出賣華為

侵侵最鍾意彈出彈入

罰中興原來都係雷聲大雨點少，幾符合侵嘅作風

1478d爛鳩cheap鏡頭都啱中興dcheap 機用

都出賣左華為
估計仲有其他代價
放生佢有咩問題？
下隻肥羊華為又可以再賺一筆玩多次

你估之前係9up下 會無端端放過咩
等新聞睇下deal左咩啦

制裁: trump做到野
做on9野: 左膠比壓力 佢佈署緊下一步 fake news屈佢
放: 商人睇錢 跳出跳入 撚緊你

十足十d黨報

同中共一樣點都係最大贏家

仲要再翻炒侵侵生意佬呢個論調

lin登大車禍

聽日800-1000走唔甩

睇下make a way 既條款係撚連登仔定president xi

侵帝正在下一盤很大的棋

“Too many jobs last in China”

俾個咁嘅理由出黎

縮沙咪縮沙囉，由限制槍械到依家撐NRA都係咁啦

Trump正一牆頭草

RUBBISH

我就唔信喇

會活會想習近平唔好走去新加坡先咁講
之後完左再繼續開你波

成班人幻想美國會做中國之後共產黨就會收皮

正解

車乜禍十幾日前就估到"要求中興轉做污點證人"

從經濟學諗, 中興應該轉做污點證人, 篤埋華為聯想出黎

LIHKG @ Android

大豆果然係共和黨弱點

都係睇定啲先

侵講左一句連實體上有咩改變有咩都未知就話炒車，有冇再急d呀

果然大豆真係皇牌
即刻打到美國佬跪低

特朗普建議 中美聯手救中興

特朗普：正與習近平努力讓中興通訊盡快恢復業務

川普：與習近平共同努力 盼中興恢復營運

[url]已經講左好多次侵係信唔過 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
班liberals支持者真係痴線架
快撚到

連登仔又柒 等睇人話侵捉一盤好大既棋

繼續打飛機啦
美國大豆賣得多左又貴左呀
跪低

一涉及到 支那野
連登仔 就冇哂批判思維

咁快傾掂數

放生唔出奇
我反而想知係中國究竟應承左d乜條件

屌, 講撚左又唔做, 正仆街

聽住先，墨西哥圍牆條數都未找

中興轉污點證人都叫放生?

由佢上台，話佢係商人有錢就得
去到中間唔敢提
依家出條tweet話傾緊條件，又重提返
唔好唔記得仲有1500億美金既商品要收關稅呀
係咪又係有錢就得

如果乜鳩開放市場
買美債
又或者買多d美國貨
其實對中國有益無害
到時連登仔真係大輸家

問題係，呢句背後侵有乜方案都未知道，咁快就有結論？

唔係支唔支持嘅問題，只係實際上乜都未見到就判斷，真係乜都可以跟車太貼

All In

睇埋有乜嘢條件先放生，至再決定係咪炒車啦

9成

咁易放山？

侵good move
係部分連登仔 覺得 美國想整死 支那
國際關係明明 都係 互拎jet so

撚狗？

角力不嬲都係鬥揸春袋嘅遊戲嚟
邊個忍唔住嗌痛先咪科水叫停

係有啲人充血上腦先會諗住互毆到死為止
打撚死對方有乜著數

好睇中国用咩換
同埋可能爆咗華為既料

炒登囝又炒車😂

一係民主贏
一係共產贏

講數 講咗條南京條約2.0出嚟嘅
畀你翻生又點

擺到明係too big to fail 啦
ZTE執左你班美國佬就冇飯開。仲make america great again??
計完條數自己收皮好睇啲

習大大又贏

之前對中興個D條件辣撚到
依家呢句就算冇實質我諗中興都開緊香檳慶祝

抄登有咩營養😂😂😂

講黎聽下

睇怕2025年全球會行共產主義

放生真係預左
中美從來都係盟友多過敵人
雖然唔想承認但呢個係事實
只有蟻民們不斷俾兩邊撚

不過睇定d先，每次侵話好尊重習總之後都

Liberals前Liberals後 屌你老母而家d Alt-Right真係好撚肉酸

咁一句又唔代表乜嘢嘅，我自己就覺得果1500億關稅先係重頭戲，如果到6月都係super打個和，到時先當「連登集體炒車案」都未遲！

佢哋以為trump係救世主幫佢地打贏國
真心講，香港人講政治比贏國人更幼稚，我地由細到大都好少搞政治

搞到你半死再扮英雄救你命
當中國狗咁撚

吸侵侵條老撚嘅精液蛋白質夠豐富未？

連燈仔又中

連登仔 主流係咁姐

無啦啦放左個人質,背後傾左d乜

中興咁搞一搞啲客仔都已經搵晒後路又有陰影更質疑管理層能力
就算名義上取消晒所有制裁都好都應該只係buy time 慢慢laid off 啲人
或者最多換個殼再玩
中興呢個招牌好難再撐落去

真係放生中興佢俾幾多億關稅俾你都得啦
如果放生係指技術禁運方面都有埋喇喎
真係最大贏家喇呢鑊就

Yes

侵侵又贏

肥平就無人放生

本身有咩？🤔

揾邊個後路得架
華爲？？

侵真心想幫支那ZTE?
我就唔信無成本啦

睇怕呢個禮拜有好戲睇

五毛空羣出動L死班連登仔

Trump 出招越黎越慢，睇黎忙緊搞金仔

諗緊點做低cohen呀

金仔差不多搞掂啦，不過係睇中國以後響美朝關係當中有冇角色啫！我覺得肥仔金想將北韓變成俄羅斯模式（鳩估）！

真係贏

都冇確實話放生

fact check
要mexico 俾錢起圍牆 failed
退出TPP 成功，但依家又想返o卓
退出NAFTA 失敗
廢除obamacare 成功一半
稅改 成功
貿易戰 暫時打唔成

唔太明放生即係點？當之前宣佈既7年禁令鳩UP?咁都得？美國唔係重視合約精神？咁同中國有咩分別

呢個post會好好睇，留名搶先睇

簽咗iran nuclear deal 都係咁啦

加返
退出iran nuclear deal 成功

另一份合約好過前合約

點解唔簽？

都係尊重合約精神喎

合咩約啫
美國佬一道行政命令佢要取消根本佢一句就得

有咩咁成功
伊朗嚇到自己引爆哂堆核蛋

我意思係trump 有找數啫，不過仲要睇吓會唔會全面封殺iran 定由得英法德繼續同iran 做生意

自己all in聽日執到錢

成班友仔係度炒車唔炒車

睇新聞好似睇球賽咁
自己捧個隊一入球就開post臭串

咁同習主席有咩分別

支那比得起咩價先?

跟路

邊間證卷公司有得all in？

伊朗

炒晒車 生意佬梗係利字當頭

如果真係放生都要睇下大陸攞乜嘢換，如果冇嘢換我諗侵侵唔夠膽咁講呱，而且大家好似唔記得咗大陸之前派咗幾條蛋散去美國，早幾日又話習帝打電話俾侵侵，其實可能已經有嘢落實咗都未定！

睇下當年美國政府點罰波音

放生只係樓主 既用字
你自己睇段 tweet
放生 同 放寬 之間有好大討論空間

唔好好似連登仔咁 非黑即白

都唔知炒咩車?家陣宣布咗無條件放生喇咩?

可能係停手唔再屌你老母,但係你要俾個女佢屌呢

侵侵不嬲都好鍾意彈出彈入同出口術

佢口講話同維尼傾緊可能乜都未傾
只係放風睇下對家有乜反應都唔定

依家只係再次說明制裁中興只係籌碼
傾啱條件佢隨時可以撤回咁解

打貿易戰 侵侵啲make amercian great again 帽去邊度做啊

連登仔: trump帝

想講除左一心搞事啲友仔之外

如果你係五毛解釋下點解習近平要去新加坡美朝峰會做架兩

侵帝唔係要將中國往死裡打架咩
點解依家居然會放風話有得鬆
連登仔唔係咁講架喎

美國制裁中國嘅決定關合約精神乜事
所謂合約必然係雙方同意，美國制裁係佢自己決定，唔係一份合約嚟

連登仔 平時淨係上連登 外
應該冇其他途經接收資訊

跟習總呢套唔係仲好仲直接咩？啊呵？
民主太慢向中國學習呀嘛？
中國有面子喎

本身份協定根本冇用
因為伊朗其實一樣可以製造核武，只不過難咗，並非完全禁止

IAEA 已經認證iran 無發現核武，
Trump 退出係唔滿意iran 可以繼續研發飛彈

之買長江股票揸幾十年個亞伯話買中興，話人棄佢取，中國唔會衰乜都拆得掂，我仲以為佢傻傻地，點知人地真係真知灼見

好多無睇連登以外嘅新聞
佢地好多同大陸班盲撐網民本質一樣，只係立場唔同

睇埋"放生"係點放生先恥笑班侵粉啦
侵依條友出名難以捉摸 你支持/反佢都好易炒車 話唔定佢今日放中興 聽日又搵第二野搞刁大

但而家伊朗一樣仲有能力研發喎，一份好協議唔係應該要完全排除威脅咩？

咪係，聽日瞓醒可能又唔同

唔檢控你
但繼續制裁晶片

中興咪一樣破產

人地一年收息都五百萬

習大大一出手 特朗普即刻收皮

Well
侵一條tweet就話對方炒車
我又唔見得你地班友同什你地口中所講的連登仔有咩分別

其實啲乜鳩炒車唔使理
有咩料就講幾多野
不斷炒車炒車係用嚟引導討論方向，最好唔再討論

但根本無可能廢除研發能力，北韓金仔都話除時可以淨過粒新彈出嚟啦，只要有錢同核電廠就得，淨低係時間問題

美國商務部乜都未做乜都未宣佈

佢地嘅立場就只係想連登仔炒車

其實成句野只有一句 :

Too many jobs in China lost

用黎鳩威自己做到野，其他都係客套說話，不必認真

多餘啦
呢個只係頭炮重點係後面
搞掂左核武只係第一步
之後就係西方全面解禁伊朗經濟方面制裁
咁伊朗又會起飛到時成個中東地緣政治上咪仲大威脅
但問題係侵對伊朗既思維根本就係傳統既右派思路當佢係敵人
至於有冇核武
其次既啫

五毛技倆之一啫

羞辱你,批鬥你,矮化你

等反抗聲音變少

唔通雜總係背後幫侵舔晒屎眼會話埋比你地班支那人聽咩

用美國的晶片?中國晶片世界第一

如果係中共扯白旗
美帝第一要求應該係開放外資
只要一開放就無所謂中芯龍芯

但如果調轉係侵侵主動停戰的話
應該求其做下show 叫中興賠錢了事

英法德中日俄照同iran 做生意，要睇吓trump trump 升唔升級

但事實上伊朗真係敵人嚟

D右膠永遠都只會選擇性地接收d自己想接收既資訊
唔係熱城普呢d政棍點可以撚呢班傻仔撚足幾年

侵侵宣布同支那打貿易戰
連登仔：侵帝出手收支那皮喇 侵仔好野！好野侵仔！

侵侵宣布同支那貿易戰結束
連登仔：你地識條春咩 侵侵而家係同支那扮住friend先
轉頭就插佢兩刀架喇

睇到啲炒車論回覆就知民智仲停留係清朝到

打完你一餐，玩到成間公司停牌，
國際公司都紛紛割席斷交
而家 a way to get back into business
餵啖糖水就滿心歡喜，叫人炒車

睇下慈禧及清政府軍機大臣講乜
「量中華之物力，結與國之歡心」
「寧贈友邦，不與家奴」

中國或成最大贏家

應該習生幫阿侵含完撚所以咪放過中興囉
你睇過上次個的士潮文都知佢口技了得架啦

咁快肯定中興會冇事做乜啫
人地美國乜都未宣佈喎

普京同石油公司開心都嚟唔切
油價gogogo

其實連登仔真係好撚柒，將所有焦點放晒落侵侵一個人身上，我講過好多次，美國總統雖然係侵侵，但真正話事嘅係共和黨，如果只focus響侵侵度根本分析唔到成個big picture, 今次中美貿易戰打唔打得成其實真係要睇下成個運動係為左中期選舉，定係美國長遠對華政策改變，搞得清楚依一點先係最重要囉！

Fine
炒唔炒車唔係重點，因為你乜都估得中，一早發咗達啦
只要去客觀分析件事，咁無論對錯都係一個理性嘅人
我只係笑緊佢地無論trump講乜，佢地都可以自動tune去不利大陸嘅角度

敵鬼咩
伊朗反美幾十年前既舊帳仲提黎拓咩
呢個同反俄一樣咪又係意識形態掛帥既殘留
伊朗反而係一個好有潛力既盟友黎
至少黑鬼係咁諗（注意唔係左派思維黎）

咁又係呀
間公司都未破產係地球消失點叫玩完

而家停牌咋喎，咁小事好快回滿水復活啦

你幾時all in ZTE 股票呀手？借孖展預埋你一齊上樓

依家北美新聞都一面倒屌浸縮沙
個個都非黑即白？

有咩交換？

主要係israel 同 saudi 嘅敵人

求其搵個代號鳩噏啫
連登仔唔通又好熟侵侵咩

屌
如果侵仔話東
唔通成個政府會話西咩
定你想話侵仔個twitter比人hack撚左？

就算達成和解嘅條件係乜都好 ， 其他國家仲敢唔敢用中興嘅5G 系統
一畀人制裁，無零件換，你成個國家嘅網絡就GG ， 我做乜唔用返Nokia , Ericsson?

屌侵縮沙
同跌落地到𢲡番渣沙話阿侵一定會有後著個D
係兩件事囉好冇

球迷式討論
下次對家入波你就扮死狗？

根本無得禁，由有第一件核武開始就無得攪

買多d美國貨都有益冇害 中國又贏

中國不嬲想買高科技產品

佢肯放你中國製造2025有關個D
咁習總真係年年買你幾多都得

同伊朗結盟？憑乜？
直接得罪以色列丶土耳其丶沙特阿拉伯丶所有遜尼派國家丶歐洲國家丶南亞國家

說好的貿易戰熱核戰公屋連登仔終極返身機會呢

全世界又比侵侵玩

連登輸=中國贏

聽日all in A股5G 晶片股上樓

好驚係連燈仔燈贏中國啊

美國唔係自己都諗住賣石油咩？！

原來美國已經係獨裁國家

iran 同turkey, qatar, egypt, pakistan friend 返幾年啦

重回市場?

咁應該係禁運上鬆手
晶片/android/技術/其他零件

其他公司仲可唔可以聯絡?
Intel/ Qualcomm

得一條TWEET就當真係放生
SPIN都SPIN得好啲啦
成班五毛衝入黎講炒車

睇番貿易談判條條款 其實美國好關心中國個乜鳩2025大計
知識產權最多咪錢賣俾你 你咪慢慢做晶片
但如果刁大想用錢 收購戰去影響美國國力 我覺得依樣野先至係侵最想集中處理

係，有錢齊齊搵

有頁岩油已經夠玩

沙特以色列係真係得罪硬

歐洲有咩得罪
歐洲反而係伊朗解禁最大推手黎

南亞關閪事

其他遜泥派？中東個D咪又係睇沙特頭 其他理西你咩咁撚遠

土耳其？最近先話唔會放棄同伊朗貿易

至於伊朗憑咩
咪憑佢實力可以係中東睇場囉

要keep 係60usd 以上先有肉食

ZTE破唔破產關我叉事咩😂
支那長遠一定會收皮

不過而家驚就驚美國會比侵呢條廢柴搞衰左幫唔到支那收屍啫
你有留意美國時事既就會留意到而家FBI查侵單通俄門已經有眉目
越來越多跡象顯示侵好多野都係間接益左俄佬

你估 歐威爾式胡言亂語 係流既咩？
個個都自我審查，雙重思想架中國人香港人
政治洗腦唔係流

大廈密碼8964都要改啦

呢啲垃圾招用咁多年都仲有on9仔上心

五毛次次都話「預咗俾人話五毛」
其實佢哋最忌就係被人扣「五毛帽」
因為五毛主要功能就係「導向討論」

啲人以為iran 入面得一個faction, 唔知rouhani 同 khameni 之間嘅關係

EU都出到聲屌尻侵仔無誠信
話會留係協議
條on9仲話會得罪歐洲

屌，我真係唔知佢係咪睇緊平衡時空d新聞

依家侵咁搞魯哈尼算唔算俾佢撚左一鑊

其實最大問題，已經紮行馬等開拖，而且國會同埋社會氣氛亦支持。

依家咁講，即係大好形勢下縮沙，咁同十二金牌召岳飛，有乜分別

khameni 自己都有份approve nuclear deal, 所以暫時應該死攬，但下次大選可能保守派復出都唔奇

證明佢根本冇諗過開大拖

梗係有啲野應成左
無理由就咁放生

得返半年時間就mid term, 係都出年先算啦

實有
只係咩價既問題
但原本以為侵時代會好似列根個陣咁非主流派全面上台（依家啫係反華派）
依家真係再睇定少少先

想問你訓醒未？
你知唔知句orwellian nonsense係講比邊個聽架？
係台灣呀！
知唔知點解侵要講比台仔聽佢反對台灣列入中國呀？
因為岩岩台仔同美國傾緊軍購呀！
岩岩先講緊買M1A1

不過班右膠又繼續選擇性咁只聽自己想聽既說話

依樣唔使驚，拖多兩年唔難，到時共和黨推第二個上啦，最緊要依兩年起左個頭先！

點解咁多人將個tweet解讀做放生左
明顯係仲傾緊
段野既意思係比說話中共聽向佢施壓
簡單啲講就係話
嗱中國上上下下好多人有冇飯開就睇你跪唔跪底咋

土耳其同伊朗就永遠唔會係朋友囉
喺敘利亞問題上已經有衝突，教派又唔同

伊巴關係就一直一般，有存在合作關係，但明顯未到friend
因為巴基斯坦一向騎牆，佢一樣會幫美國丶沙特丶支那
伊朗一樣會屌巴基斯坦

埃及丶卡塔爾就只係冇得揀

GOP連中期選舉都就黎捱唔到
仲諗第二屆？

而家講可以結盟喎
結盟點解唔會得罪土耳其丶歐洲丶巴基斯坦丶印度等等？

由冇得傾一定要禁足七年變做有得傾
至少我諗劉生睇到應該腳都震少D

turkey 同iran 係syria/ iraq 方面主要目的都係反kurdish 獨立
Paki 同trump 反咗面

樓主蝦五毛唔識英文, 整個咁o既中文標題

嗯嗯，實係講比中國聽。
中國=中華民國呀嘛

你隻5毛胡說八道，買乜9軍購都係orwellian nonsense

請大家block!

歐洲丶巴基斯坦丶印度
你講下點得罪喇
至於土耳其本來係中東就唔多插手既兩邊甚至有唔少共同利益
真係做大威脅都有個NATO成員金身係到根本燒唔到佢

聽朝不問價入中興

正路都應該守得住senate 得9個gop seats up for election, dem/inde 要守24個，Reps 就大混戰

睇番今日新聞，可能係以開放金融市場換中興唔洗死

唔會咁簡單啦
真係傾得成既
至少阿侵魂牽夢縈既貿易逆差
老共死都同你減出黎

幫你講埋，幾時打埋我做獨狗、鍵國派呀？

巴基斯坦想同沙特有友好關係，但又唔想完全得罪伊朗，而美國依然當巴基斯坦係反恐盟友喇

土伊之前有互屌過，而且土耳其呢啲國家唔會靠邊站啦

Turkey同Iran不嬲friend底黎
你訓撚醒未啫？

五毛真係痴撚線
屈到句orwellian nonsense係話台灣
人地話你支那逼航空公司改台灣做中國一部分係orwellian nonsense呀
關買軍備咩事呀
得啦中國又羸啦

所以話侵真係好勁

一條tweet就可以隨隨便便咁撚死咁多人，嗱我冇講邊個呀，佢d tweet向來都唔可以跟太貼

2012-2015 的確反咗面，嗰時turkey 支持syrian rebels 同 iraqi kurdistan, 但kurd 搞公投獨立之後開始行埋

但如果今次共和黨迫到大陸跪低攞到甜頭呢？所以我先擔心今次貿易戰係選舉策略而唔係對華政策，如果係選舉策略美國落手唔慌會重，因為共和黨要靠長期反華攞選票，而如果係對華政策嘅話就會好似當年對付蘇聯同日本咁落重手！

土耳其唔插手中東地區？你冇睇新聞？
同埋結盟同核協議完全係兩回事，我係回緊結盟呢個
點解你會認為歐洲國家同印巴會唔反感？結盟喎大佬

咁我咪問你點歐洲印巴點解反感同點反感囉
你講到未啫

至於土耳其話佢唔介入係唔多啱既
但伊朗已經成條什葉派走廊圍撚住佢我都唔見伊朗同土耳其有咩大衝突喎

侵仔無乜唔好
但有無覺得佢朝令夕改
有時唔好講連登仔跟唔到
連其他國家都跟唔到
咁樣比其他國家無乜信心

安倍比trump 撚到要搞中日韓友好

共和黨我諗反俄反伊朗分分鐘仲落力過反華

反俄係pre-trump 啦

其實呢個只係權力展現，要你死又生，要你生又得。
講真，中興點會係打貿易戰的碼，果d 生意同貿易逆差比較一d都唔夠力。

反而美國呢個鐘意中興生又得死又得的"權力"，反映落貿易戰談判上面，對所有裁決執行決心同執行能力，先至係籌碼。

話炒車嗰班

而家都唔知邊個衝出嚟柒
咁樣你不如話俄羅斯土耳其結盟啦
伊朗土耳其喺敘利亞嘅利益已經係存在嚴重矛盾甚至有衝突，友邦？有排都未到

果時Turkey要睇NATO頭先局住要撐Kurd啫
但Turkey本身境內都有Kurd Rebel
加上Erdogan前年成功推翻左世俗派勢力
痴返埋Islamic World果邊只係遲早問題

對土耳其黎講敘利亞就只有庫爾德呢個大問題
同伊朗有咩衝突
而且有嚴重矛盾到同俄佬一齊開峰會口徑仲幾一致

家下仲2015年咩，依家turkey 係syria 主要目的係打PKK 同SDF, 已經唔係要推返assad

我覺得對俄政策方面，侵同共和黨有好大分期，明顯侵對俄手腳較軟，而且好小tweet俄嘅嘢

你肯定歐洲國家同伊朗之間喺中東地區冇存在對抗？敘利亞係乜？同敵對國家結盟點解會唔反感？你問嚟都on9

巴基斯坦丶印度同美國存在友好關係，印巴對伊朗係有戒心，美國如果選擇同伊朗結盟明顯會加大印巴兩國同美國不信任同引致反感啦

條友真係仲未訓撚醒

上面班人又話俾人轉移話題去中東

口徑一致？你喺邊到見到？一直都冇共識喎

巴基斯坦同美國友好都up 得出，條友應該無follow trump 啲 tweet同fox news

咁你又點睇伊核協議最大推手就係歐盟啊
佢真係放伊朗歐盟多謝佢都黎唔切啦
難民都小D啊
定係你以爲歐盟真係正義之師要推翻巴沙爾打救世人啊

講印巴仲搞笑
呢兩個就算美國要佢含撚都要照含啦
美國顧佢地
你呢點講落以色列同沙特到就通

咁樣我唔講喇
我見到有人吹到伊土俄關係好好咁真係忍唔住回啫

4月個陣個峰會揸哂手個D咩黎
定你個平行時空入面冇咋

吹？
早兩日土耳其出聲話唔會放棄伊朗貿易

佢應該無聽過astana peace talk, 算啦巴打，上網唔好咁認真

其實又唔係話真係好好，仲有好多分歧，但三方關係一定係二戰後高點

德法兩大EU巨頭都開到聲話要留係Iran nuclear deal
你仲要係咁問歐伊唔會有衝突咩？

我想講，呢個世界唔係好似右膠咁非黑即白
唔會只係得friend過打band既盟友同打佢老母西既死敵
中間仲有好多非敵非友既灰色中間人

下下都只係用盟友/敵人既思維去理解呢個世界
只係證明你思想仲係停留係小學雞果種正義主角vs邪惡大魔王既程度

要講邪惡都係saudi 先啦

撚狗咁撚....

我只會話未必係唔關事
老共其實好大機會係伊朗方面配合侵做突破口

琴日中伊外長先見完面，再之前就中日韓，侵侵玩孤立主義，最緊要係幫石油佬，ibanker 同koch brothers 搵錢

唔只石油喇
佢直頭幫緊煤商搭路復興燒煤

CLS
佢成個政府做埋d野都不知所謂

其實根本乜都未知就話人炒車真係唔知做乜

美國出少少力就反轉成個中國
中國又遇贏

因為有心繼續封鎖既話中興死硬

整唔死佢但係做咩要救返佢呢
係唔係侵侵同習習私下其實係老襟

成班五毛英文都唔識多隻 打曬飛機，大家cap定圖bin c都得啦，知唔知點解要搞中國 因為中國要架空美金，自己玩人民幣結算石油，咁美國都唔搞你，你當美國佬傻架 好明顯人地話比支那知，你識做啦

準確講唔係救，係唔殺
都係講成本效益啫
如果支那肯放棄其他野交換，仲著數咪得囉

歐洲同美國愈走愈遠 默克爾都話歐洲命運掌握在自己手中
因為中東係歐洲後花園 歐洲唔會比中東大亂
而且法國穆斯林勢力大 唔少地下阿拉伯歌手 （因為glass ceiling）
白人青年講埋曬mashallah呢D阿拉伯野
法國社會已經接受左穆斯林 唔係一早le pen已經上台
國家機器其實係近呢10年黎（911開始）係不斷打壓穆斯林／阿拉伯人的

亂估 上一任總統都搞唔掂金仔
呢次trump仔搞中興
中方就以哄掂金仔做交換
跟住3個party 就win win win

利申：以上都係亂估

屌你老母，小學畢業末

講左個重點

Trump帝講吓啫 我地連登仔一定唔會炒車嘅 Trump帝萬歲

佢係咪撈底入左763
會唔會放生埋俄鋁

China and the United States are working well together on trade, but past negotiations have been so one sided in favor of China, for so many years, that it is hard for them to make a deal that benefits both countries. But be cool, it will all work out!

放生你一邊春袋既條件係比我細細力咁揸住兩邊春袋

炒車了

識唔識英文？

下下都話炒車嗰班撚樣真係好撚煩

好正

邊個會信係無條件放生咁天真無邪

歐洲同美國越行越遠關穆斯林撚事咩
明明就係因為美國出左個為左幾個錢銀就放棄哂普世價值同埋賣盟友既AltRight總統

如果唔係侵帝退出溫室氣體協議，馬克龍邊有機會用新自由世界領袖既姿態出黎講野

如果唔係侵帝屌鳩北約成員唔加軍費，默大媽點會諗要組織歐洲軍

等如如果連登仔做左香港特首，香港會即刻變做孤島同一個道理

你知唔知alt right針對既群體最多就係穆斯林得閒上breitbart、 milo睇下啦 美國禁穆令、退出iran deal擺明針對回教國家 侵侵係twitter度針對得最多既就係回教徒 尋日巴黎空襲侵侵第一時間衝出黎抽水啦

不過出賣盟友一點我係認同你既

放虎歸山

source
我反而想知力架批准賣俄佬核原料單野查成點

其實侵侵講親 CHI-NA
都好似GINA
暗示中國係VIRGINA比人老強

要幾大代價呢？

你自己google下Robert Mueller同Michael Cohen
D新聞多到有排睇
基本上已經confirm左侵透過私人律師收左俄佬好多選舉經費
仲間接爆埋侵仔叫AV雞果單野

不過香港同大陸傳媒係完全無乜報導過
係得蘋果有細細篇報導
連登直頭好似無人知呢單野咁
成件事鬼到

冇錯，因為個局就已經set死左係度，侵口講話"working together ", 但其實美國要做野架咩？ 得中國要做遮嘛。

佢寫小左句in your dreams 呀?

唔係插爆中間個龜頭洞咩?

發覺連登同贏國一樣出咩新聞都係連登贏

係
侵反支：天滅支共
侵同雜總frd返：嗱而家係扮frd啫，轉頭就撚佢狗架喇

公就我贏，字就你輸，永遠立於不敗之地

其實大家都係D阿伯睇人捉棋咁口upup啫

唔洗扮眾人皆醉我獨醒哦

前幾頁你講 orwellian nonsense 係屌台灣
咁都講得出 , 我都知你打份工啫

呢道都算係你搵錢既地方, 唔洗抽水抽到盡呀

其他野我唔講，話人左膠唔代表佢係右派
但話人右膠既人必是左膠

你訓醒未？
我幾撚時講過Owellian nonsense係屌台灣？

我係話：侵講呢句野
係屌支那，間接話比台仔聽而家我美國做你大佬，照硬你
你就交下保護費幫我買左批M1A2佢喇

我完全唔撚明你班on9點解可以理解到我係話侵屌台灣

本土派KOL 無神論者的巴別塔 有話獅子山學會右膠

唔通 無神論者的巴別塔 必是左膠?

成件事勁似鴉片戰爭 八國聯軍事件
又係恃住天朝大國 閉關鎖國 目中無人
結果畀英國 八國聯軍強行打開貿易之門
只係角色 年分唔同咗

繼續兜啦dllm

貼埋條link比你

鋭捷專案露曙光 軍方高層支持陸軍採購M1A2戰車

四月尾開緣燈交保護費
五月頭侵仔就梗係要做下野喇大佬

唔係你估美國真係貪口爽得閒就串尻下支那咩
人地外交語言係一定有目的先講

我同意佢咁講 放生一邊春袋 條件係畀我揸晒兩邊春袋

老實講 一個商人點會放過呢d揸到你一滴油水都冇既機會

繼續spin啦

屌支那強加政治正確係人地身上都比你spin到買軍備

創作力同幻想會嚇你一跳

美國要賣就賣，洗撚專登出篇文呀

話比台灣聽=話尻台灣？
句說話係屌支那，但真正目的係想台灣聽到

右膠理解能力真係差到咁？

其實侵都開到聲唔打貿易戰
右膠咪一樣可以spin到侵係反支
講創作力量同幻想點及你班小學雞

開到聲唔打？
Source?

唔好空口說白話啦

唔打我做獨狗之類，就安個新名 右膠 呀？

liberals前Liberals後個堆就一定係on99 AltRight

“Too many job in China lost...Commerce Dept has been instructed to get it done!”
畫公仔都畫到出埋腸
你又諗住spin去邊？侵仔其實講反話？轉頭就會撚支那？

由頭到尾都不過係要narrow trade deficit 而唔係搞死支那
TPP 就真係打算排除支那係國際貿易，但史上最偉大美國總統唔同啲左膠國家玩，要同"great friend of mine" 又傾又砌

我覺得
其實去到呢啲級別嘅博弈
點會咁易俾人睇到自己嘅意圖同底牌
各自講嘅說話，通常都會有虛有實
再搵人喺外面做假風同所謂嘅爆料嚟搞對方
我所見到嘅政治／商家佬
基本上唔會有永遠嘅敵人或朋友
樣樣嘢都有得傾，逐單 Deal
簡單講，我右手揸住把刀插去你條腰
不過我左手都可以同時幫你膊頭掃頭皮
呢啲嘢根本就係常見

睇黎你先係你口中 "選擇性只聽自己想聽到既野" 喎
上面個"書桓"同你貌合神離 , 一齊貼twitter link

人地條link就似樣啦

Trump (4 Apr): We are not in trade war with China.
但唔講埋之後 4月16號 中興就比美國公布要BAN? 搞到立即停牌?
工廠要停工, 搞到中國要叫春要整芯片, 又吹一大餐

唔係話Trump講乜就信乜, 但好明顯你先係選擇性接收+個人幻想

呢個post 真係好撚多鬼

侵侵勁既地方係，明明已經有中東同北韓兩條夠開第三次世界大戰既戰線打緊，理應係已經疲於奔命，佢竟然主動開中國呢條線既同時令另外兩邊易打左，真係大師

揸春袋都係手段啫，美國最緊要係唔好比中國耍無懶亂黎，揸得主中國，北韓自然無後台唔敢亂黎，中東果邊先可以放心啲打

其實中興關貿易戰咩事？侵講緊解決問題
都無話無條件取消制裁，D 人理解能力係唔係咁差？

4月16號ban ZTE
5月13號話too many jobs in China lost, 叫Commerce Dept搞搞佢
咁唔係停戰係咩？

我真係理解唔到右膠個腦裝d乜

最新講法，由頭到尾trump 只係要get a better deal, 齊齊搵錢，跟本唔會打死支那。

反而Dems 依家屌緊trump 與其關心小支支就業不如擔心國家安全。

between, 支那對美出口同進口上月齊創新高，trump trump 依家收關稅其實搞死安倍多過支那，始終日本先係對美最大汽車同鋼鐵出口國

垃圾侵冇撚用
係咪燒山又講左啲乜？

講返事實先:

首先你睇返美國商務部網頁，美帝恥笑中興果堆ppt 入面，最重要係話佢在被調查過程中點唔合作甚至犯法，例如隱瞞、修改內部紀錄、界乎作假證等。

其次，而家好似侵侵笠水，但已發生及見到嘅係中興其實已經瀕死同就嚟違約，而之後你股價升返炒返一件事，但你中興做過咁多嘢然後原來美帝又真係隨時會堅郁你，你中國企業死性不改亦係人所共知，人地其他公司同你做生意一定會評估個風險高咗。影響幾大幾深就唔講(我無資料，但件事亦相當明顯)，大家自行判斷。

犯法犯到咁都可以放生，美帝好弱

GOP 從來都唔反華
Nixon 依個唔洗講啦
Reagan 出賣台灣，鄧小平嗰friend
Bush senior 64之後繼續同支那做生意
Bush junior 放生中國入WTO

另一方面Dems
clinton 炸鳩支那大使館，派航母南下台海
obama 任內對支那反傾銷調查史上最多，判罰最重，TPP, 重返亞太

你錯啦, trump一早 4月4日話not in trade war啦

你時間skip左4月4 定係你又選擇性接收?

中國早一個月贏左啦

技窮就縮番入你老母西啦弱智仔

特朗普說大了？白宮解畫：美遵從法規處理中興

又撚到D五毛

完場啦？
啲人走晒既

Ching 好波✌🏽👍🏿

五毛又炒晒車

人呢?

侵:WHY NOT?轉頭就撚

話到明制裁點會鳩up幾句又唔制
人地咁講法律
想私下解決一早就係枱底deal好曬啦
放到上枱面黎做鳩你點會咁易就放過

一直以黎所見, Trump講既野同白宮講既野不盡相同

Trump話習近平係一世朋友, 以前邊有美國總統話中共領導人係一世朋友?

我copy返你段新聞答你：

值得注意的是，白宮解畫的同時，特朗普暗示「放生」中興，在美國政界引起反彈。有政界人物擔心特朗普為得到與中方的商貿利益，犧牲美國的安全。

班右膠最中意就係玩滑坡謬論
反侵就等於五毛？
我係驚緊侵呢條仆街二五仔會益支那呀大佬

成班口頭勇武既右膠物以類聚
永遠只會撐d得把口既政棍
熱城普果獲仲未柒夠？

屌，垃圾！唉想睇中國仆街！

侵既最大敵人, 係中東佬同左膠

佢繼續打殘呢兩大目標, 都足以連任

推

係囉
我又唔明點解反侵係5毛wor

而家侵表裡不一
明示同習種友好，佢做我直頭擔心佢幫支那坐大

但抄登仔又死要話侵打支，打左咩？打左未？

我幫佢地答你.

佢地可能會話: 侵侵益中共好過益你班死左膠.

(正如好多調查都指出: 好多侵粉認為俄羅斯係好盟友, 侵侵通俄都無問題 )

你左一句熱普城，右一句右膠完未？

你既問題就係自己幻想當事實呀 仲唔怕羞講出黎當真理

我無屌你5毛，係你對號入座下化

其實侵侵如果次次撚狗之前都買晒股票，孖盡

咁而家應該有錢過誠哥

同埋咩「你段新聞」
唔係我貼架喎

你唔洗向我交代關於5毛既野

尼克遜丶列根要利用中國反蘇喎

1999年克林頓否認台灣兩國論算唔算賣台？

五毛就係咁架啦
NOT IN TRADE WAR呀
黎緊仲有150B MERCH等緊收TARIFF呀
繼續啦

發現好多人討論時對於唔同國家的利益判斷都好斷章取義好片面。

同埋上面有位巴回得好: 尼克遜開始好幾任共和黨總統同中國梗係friend啦，都唔係主要敵人，仲同時係蘇聯呢個主要敵人嘅敵人。。。

係又幾好wo
反正伊朗有俄佬跟手

同埋布殊仔係要集中處理反恐問題同之後經濟問題，而且至少佢喺911之後確保美國本土係冇恐襲(奧巴馬任內就有波士頓爆炸）

bush 搞經濟問題搞到臨落台前金融海嘯？
係iraq 11 年又死咗幾多美軍？
Trump 都反對入侵iraq 啦，雖然佢都係馬後炮先反
obama 當然都唔係話好好

同樣地trump 自己都話要利用中國搞掂北韓同增加美國出口，從來無話過要收中國皮

trump 主要敵人係dems, obama, clinton 同illegal migrants, 支那俄佬who fucking care

唔只支那要俾，日本都要
歐盟同韓國都係暫時waive 咗，
所以先逼到安倍要搵中國傾